覺唔覺星期二無人講歷史係差咁d野？

A米歷史

想知意大利統一歷史

樓主笑緊咩 初上波台唔識

入阿狗狗竇問

笑你老母

你隻米歷史死左去邊？

米sir都係警察

觉

牙路好25

想知可唔可以講多少少

推

米歷克好能癲 人都敢殺。